加多個device permit nowtv sales狗入

依加nowtv只限一個device睇可以同時出街睇到，有冇可能可以加錢加多個device同時出街睇